想問有冇 瑧頤 業主 Whatsapp / tg group?

想問有冇 瑧頤 業主 Whatsapp / tg group?

我幫朋友問 我叫左佢tg搵你地
thanks